仆你個街 TVB真係愈來愈過份

合家歡時段播埋啲咁嘅片 真係食食下飯都忍唔住打個丁先

首先 班女著超薄運動衫 成個bra印晒出黎 連lace花紋都睇到

右邊條女透晒lace

群姐心口就成個bra形睇晒

其次就係一字排開show腳 如果係腳膠應該會即刻放低碗飯入廁所

show完腳仲要整個側面鏡頭 班女仲挺晒胸

你以為咁就show完胸呀? 後面仲過份呀

群姐夾實個排球 成對飛彈谷晒出黎

以為棋靈王開post

連登好睇在總有癲佬在附近

條廢柴連自己鍾意熟女都唔敢承認

我屌 我睇撚咗啲咩

咪多得d c9投訴囉 好快變到北韓咁

洗眼

究竟有冇人知條女叫咩名?

Terry有無米8 原來咁高大

垃圾清

有

terry依個樣親切幾多..
幾時節目入面都做番依個形象呀

你身邊正正常常既人 連登account係棋靈王/老納/屈機男等等既連登傳奇
個個反差

收檔啦
垃圾清邊有我條女咁可愛呀

如果比你任揀兩條女屌
但加埋要過120歲
你會屌邊兩個

甄妮+恬妞

第一張條女咩名

垃圾清囉

Phoebe

樓主有戀母情意結？

同好

巴打j開邊個女優

屎水洗眼？

Terry好正

綠色比堅尼著出面都算仲要移上頸遮唔住心口

垃圾ching

Terry好型棍

認真，其實黃衫班女三四十年前應該唔差
拍埋而家同齡啲五六十路嗰度，都一定係中上或以上

大小姐對腳都唔差喎

耆齡王

群姐

樓主屌咗上次個賓妹未?

有滕麗明唔睇睇阿姨入面最正就係滕麗明

樓豬好撚癲

生完仔好少J 但睇親都係有咁熟得咁熟果D
你每個PO都有追

好感動呀 遇到識貨之人
我都j得好熟嫁

佢肥返啲可能比較好

試過J無牙阿婆含撚

恬妞係正既...我雪妮都OK

pornhub好多大陸阿婆扑野片 有時都會睇下

引左成班棋靈王
連佐為都出埋黎

著完套排球
長腳蟹屌打全班女

果D個鏡頭成日放死一個位 乜都睇唔到

一早已經認得巴打個名
諗住入嚟睇下今次J邊個TVB阿嬸
樓主之前已經J過BBQ中女、宮雪花、阿嬸賓妹
群姐呢啲碎料嚟

唔記得睇username.....